26 我係大清炒左

琴日萬代理報價八千幾
好在入面冇事

整車事小 最緊要人冇事
小心處理傷口 炒車磨僵好易發炎
有需要就拎交通意外傷亡援助

仲開到post 即係冇事啦
記得賠錢
咪炒爛哂d 公物走撚咗去
死仆街無品26撚

人冇事就ok啦，唔好太自責 （除非你真係亂咁揸，咁就另計）

唔好俾阿婆知呀 唔係鬧架

要唔要水

靜係炒爛左自己架車

無野架 我諗屈親既啫 好口渴呀

極限唔係用黎突破....
突破左就炒....
重點係要提高對極限既理解...

兄弟
最好去醫院睇一睇
比較穩陣

人無事最緊要

清朝都有電單車...

淨係膝頭損咗少少 破財擋災

死啦 避震機無貨

生命只有一次
揸慢啲小心啲
祝你出入平安
萬事小心

條鍊重唔重呀

自己上webike訂 拎落車房砌
又快又平

你炒左邊架